黑冰好難食

食開藍莓5
試左黑冰 陣薄荷味好難入口